★病毒變種 研發中疫苗恐失效！！！

近月丹麥逾二百個水貂養殖場爆發新型冠狀病毒疫情，不止水貂染疫，病毒更出現變異，再由水貂傳染給至少12人，逾250萬隻水貂被撲殺。

當局擔心病毒變種令研發中的疫苗失效，上周下令緊急撲殺全國共1700萬隻水貂，但被質疑沒有科學和法律基礎。

首相弗雷澤里克森周一承認有關決定不合法，叫停「格殺令」，並向國會提案立法，撲殺水貂及在2021年底前禁止養殖水貂。

正
科技股又有得升
好彩收市買咗9988

種族滅絕

唔覺得疫苗真係有用
流感年年打次次冒險
要有藥醫到先係重點
最好嘅防守只有進攻

點防呢所有物種帶口罩定殺清哂
以前果套一出事全殺無作用架啦

家貓開始危險啦

old news is so exciting

lm

疫苗先有用，就連天花無藥醫都唔洗怕